(台測)侏羅紀公園1-4

睇清楚時間幾點播
關ADBLOCK先睇到V台 順便開返個FLASHPLAYER
有OKRU睇

1.古生物學家阿蘭·格蘭特（山姆·尼爾飾）和助手兼古植物學家艾麗·薩特勒（蘿拉·鄧恩飾）以及混沌論數學家伊安·馬爾科姆（傑夫·高布倫飾）三人受國際基因科技公司（International Genetics Technologies，簡稱InGen）總裁約翰·哈蒙德（李察·艾登堡祿飾）所邀去位於哥斯大黎加外海的紐布拉島（Isla Nublar）上參觀遊覽一座計劃開放的名為「侏羅紀公園」的主題公園。另外，哈蒙德的孫女阿里科希絲（幼名萊克絲）和孫子提姆也被帶來參加遊園....

2.在侏羅紀公園發生災難的4年後，John Hammond在InGen的控制權被他的姪子Peter Ludlow所奪取。與此同時，Hammond邀請Malcolm來到他家，並向Malcolm透露關於B地點就在Sorna島上。Sorna島才是真正製造恐龍的地方，而當恐龍成熟後就會被送到Nublar島上的侏羅紀公園。但因為一場颶風，造成Sorna島上的設施受到大規模破壞，而令Sorna島被廢棄和島上的恐龍要生活於野外.....

3.一個叫艾里克·科比的男孩和一位叫本·希爾德布蘭德的成年人在索拿島玩帆傘運動時發生了事故，船上的人都消失了，然後船隻撞到岸上，本切斷了繩索，兩人飄到島上的樹林中後與外界失去了聯繫。

在努布拉島上成功生還的亞倫·格蘭特博士已經因其發現和經歷變成世界著名的人物，同樣死裡逃生的艾麗·賽特勒博士與一位叫馬克的律師成婚並有了個兒子查理，後者稱亞倫是「恐龍男」。亞倫的助手比利相信迅猛龍比兩人所想像的還要聰明，他成功地複製出迅猛龍的喉部，可以用來發出它的聲音.....

4.侏羅紀公園發生慘劇後22年，最初的公園創辦人約翰·哈蒙德經營的『遺傳科技公司（InGen）』在瀕臨破產下被『馬斯拉尼國際企業（Masrani Corp）』收購。在企業老闆賽門·馬斯拉尼的經營下，昔日公園的所在地「努布拉島」已經被企業重新建造，如今成為了一個安全指數百分之百且嶄新的恐龍主題樂園，並更名為「侏羅紀世界」。久而久之，當公園的遊客們已經開始對恐龍感到厭倦時，企業為了再度提升來遊客人數而決定創造新賣點，在生命開發實驗室的亨利·吳博士在賽門的要求下創造出了一隻基因混合恐龍，命名為「帝王暴龍」.........

9 50PM左右播了 隨時電腦大爆炸

裝左睇V台就唔會見左上果舊野